突發 求face check 屯門白衫人聚集

推

屌你老味又post d old news出黎轉移視線

係自己地方坐好正常

幾時嘅事? source?

可能度梗嘢

所以咪求face check 唔識字？

真？